而家係一定要同林鄭打經濟文宣鬥拉中間派支持

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

如果想幫手既歡迎入公海谷

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台

想知葉虎，同志們，過期彈呀

推

唔洗打經濟文宣 到時真係經濟衰既時候 藍都變黃 屌林病唔回應訴求

而家經濟仲未夠衰？